有無an機影相個效果同iphone差唔多

成日覺得samsung d相前後鏡影出黎既人樣都有d詭異
影風景相就未試過 但明明samsung d相機應該都唔差得去邊 點解iphone影出黎既相會比較真實

想轉an機 求好似影相好似iphone咁既an機

試下喺部Samsung裝Google Camera

HTC u12+都唔錯，可以睇下

p20 ok?

no 造假不了

Pixel 2咪屌打iPhone

唔想又買iphone 次次新機都無大改 想轉an機又硬係差咁d野咁

係唔係開咗個啲美顏

iphone 影相顏色好自然
想影自然色既話就u12+ xz2
Samsung huawei 都係味精調色黎

三叔啲機會幫你美白
好戇鳩

iPhone x 好味精

Pixel 2 or U12

最ok係開後門send私隱上北京

Xz2唔錯咁

Pixel 2

落鋪試禁相機覺得p20 同iphone正常 未試htc 同pixel

Xz2都麻麻

部機又厚，又冇3.5mm，又無Always On Display，買嚟收藏

仲要部機話就話全屏，但係上下巴好粗，仲要好樣衰

由iPhone X轉用Pixel 2
影相尤其人像真係不得了
不過An機無iPhone咁順係真

利申 鳩影

好多人係咁話三星影相好重味精，但事實係近代嘅三星旗艦啲較色已經好少味精，但係用佢個mon（adaptive display）睇可能覺得好重味精，你較返screen做basic mode，即刻會覺得影出嚟根本就係原本嗰隻色。反而I phone 8/x呢代先味精，重加到個對比度好大。Pixel 用咗hdr+ 一樣好重味精，啲顏色提鮮、重會自動較白平衡，明明街燈橙色影出嚟變咗白色。慘得過大部份消費者鍾意味精呢，盲評永遠味精者勝。

有冇睇過試相… Sony調色一向重味精過三叔，不論個相機同mon都係。而新一代iphone一樣加味精。Huawei就味精濃度破表嘅。

Pixel 2都唔順 係啲app寫得屎
尤其是fb寫嗰啲

Nova 2s

u12+ 影相自然但拍片差少少